有冇人係AGA fans

新歌 <3AM>

咁多靚相唔揀揀呢幾張

第一張真係

一

一加一好聽啲

特別鐘意one day at a time
Btw第一張真係

一